【破李城捍我廠】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXVI

#StandWithOzil

岩岩個黑奴乜水黎

又有2個post

推邊個都無所謂

週日晚，奧巴美羊在Instagram上開直播，球迷問及有關續約問題。 球迷寫道：“如果你要續約，就眨眨眼。”

令槍迷感到高興的是，這名加蓬射手眨了眨眼以示回應。

同心跳理論一樣

放工了

聽日又要返去emsd做埋啲濕鳩評估

今晚唔知會唔會熱狗同拖肥和波

PSG are looking at a move for Arsenal right-back Hector Bellerin, with Juventus and Bayern Munich also interested. (Daily Express)
Time to say goodbye

賣完比狗
然後蘇牙正選 牙叔後備

雲加

咁多水魚

籌錢買人頂牙坦個位再唔係買個攻中都好

Wfc

2020阿記主題曲 - 多謝失分

快d續啦

逆插玫瑰唔係曼聯fans咩點解幫我地作詞不過作得幾好

Real Madrid could let midfielder James Rodríguez leave the club this summer for a cut-price fee of £22m after he expressed desire for a new challenge.

(Source: MARCA)

又幾平，買黎當花瓶都ok

買黎吸傷囉

mari喺咪後備料黎

出得一場你話呢

驚佢吸一場就無

就算後備料達蛇都有方法將佢變到一流球員

曼阿都溝得埋-.-

咩歌黎

計埋曼城果場20分鐘
有佢係到果兩場都係clean sheet

有佢頂d 死球會好d

20分鐘已比人爆咗幾次

pepe仲喺咁

接唔接受分期

廢架..

咁眾籌

第一代水魚疤 第二代拖肥 咁快到第三代

愛狗餘毒

佢想要沙夏wo ching

被逼害

點解你咁廢

續世梅 電欺
簽mari
走邊個中堅 好多 要清
下年仲有新vvd

papa holding 馬伕
迷馬都只可以講 腳下功夫太差

清holding又9up

用4中堅清佢其實唔奇
唔好忘記仲有張伯斯
有時唔岩你心水就話我鳩噏
咁係咪鍾意大波妹唔鍾意平胸又鳩噏?

梅斯達菲又續約了

留一堆老野炸彈清件當打英撚牙達會咁on9?

Arsenal and Napoli are both interested in Newcastle United's French winger Allan Saint-Maximin but are yet to make a formal approach. (Source: Le10 Sport)
麥明詩

多謝失戀

佢啲轉身同速度似xhaka

XHAKA廢極都唔會成日傷 MARI真係垃撚圾 比WALKER爆一爆就要抖到11月

今季goal of the season係咪willock?

阿狗幾時先肯揾個風水師睇睇

xhaka唔傷添啦

對利個球導彈射球

炸撚左個球場佢啦

唔係 係對修咸頓嘅神勇執雞

全能到仆街

爺爺無冠肯定係個場累

Wilock勁撚到。。想贏曼城唔出Wilock無可能贏

講真 holding有幾當打大家都知 佢係有神來之筆 不過未係穩定 張伯斯清唔到 若果好似要好似你咁計數要留英撚 2選1一定係清holding holding最近都明顯傳波騰雞傳啲閪波 爭在未爆
如果純粹情意結 又唔見得有幾多情意結
張伯斯起碼11月先復操 操得黎都預1月先用到
所以多中堅係正常 至於holding留定走 好睇清張伯斯定佢
我就理性討論 唔似你咁留句無意義既就走左去
留句on9其實真係好易

Arsenal ready to test Newcastle resolve to hold on to Allan Saint-Maximin. Arteta's been guaranteed funds to strenghten squad. Saint-Maximin features prominently on his wanted list - sources claim Arsenal’s scouting team delivered a series of positive reports. [@Scottwilsonecho]

呢個唔要得唔得 無乜球商

A number of continental clubs are understood to have made contact with the winger’s representatives, with PSG and Napoli both linked, but Arsenal are the Premier League side that currently have the strongest interest in the 23-year-old.

無可能唔出

哭能左
呢件真係不了 睇紐狗都唔覺佢勁
過人還好 傳波定射波決定爭啲

上季holding

Wilock上場踢10幾分鐘就1助攻...Wilock愛助攻

打包埋joelinton

上季未傷前還好
今季出返黎真係好多波都閪 連短傳都鳩鳩地
打得返起可以留 時間唔多 留4個中堅既話 點都會有犧牲 睇下邊個要走咁解

Luiz bad細梅直頭連bad都上唔到

神鋒

嚟阿打後備 搵佢打費明奴角色

Chambers Papa Mavropanos 啦

Holding起碼高波好
Chambers 似見頂仲要四不像 波底又唔係話好好

拉舒唔整傷holding 我廠坐底前四+歐霸，今年愛daddy繼續帶

咁都仲記得馬夫

個Title好撩事鬥非

紐倫堡第一中堅

達蛇

馬伕唔係差 係要踢啲簡單波
要佢用波=撚狗咁撚
唔會岩牙達體系

已經好中性

曼聯準備踢歐聯了 曼聯又贏

幾時對李城？唔撚攰？

蘇恩古bad

聽晚

達蛇又然

Arsenal lining up summer move for Newcastle's Allan Saint-Maximin

迷達
迷雲
迷愛

真係踢得好撚密 睇都覺得好密

papa同馬夫就應該清硬
反而覺得柏g holding應該唔會清
始終而家mary 柏g都起碼要下季季中先用得翻
saliba我覺得達蛇唔會一黎就比佢長期正選
所以好大機會holding會繼續留
除非暑假會再入中堅

5 players at Arsenal contracts end at the end of 2021:

1- Aubameyang
2- Özil
3- Sokratis
4- Mustafi
5- David Luiz

好彩我廠夠fit

Po左3次

Man City has lost more Premier Legaue games this season than Arsenal but have 17 more points.

叔同洛克人點揀

請老婆清pin

細路仔先要揀

Arsenal are unbeaten in 22 home league games against Leicester, winning the last 12.

主場然硬

夏窗咪知去定留

我地有專人代道歉
驚閪

holding要打3中堅先勁 一打兩中堅啲蝦碌嘢就出晒嚟

另外迷馬夫 佢硬件如果唔再咁易傷其實好好 不過要借出去學下防守戰術

依家係咪仲喺德乙踢緊

真

德乙收咗咧應該返咗嚟 不過佢好似最後兩三場又傷

張柏芝都唔見 傷之前好穩陣 反而個期Holding爆爆地比人Drop後備

咁玻璃

James Maddison & Ben Chilwell of Leicester are major doubts for the trip to Arsenal [ @BenDinnery ].

其實借走馬夫 賣走坦 papa
打三中堅差唔多啦
柏芝傷之前明明個個話成材 一傷得耐又無曬記憶

According to @JordanM_Choco , Thomas Partey does not want to clash with Atletico Madrid hierarchy & wants his transfer to #Arsenal to be completed ‘as quickly as possible’.

好喎

想all in阿狗

白禮頓嗰場買咗 k 幾

果場都針左
之後執返哂

.
@charles_watts
: 'Cagigao has been tracking Partey for a number of years and wants to get the deal done. And now, Edu and Mikel Arteta have signed it off. They very much said, let's do this, let's get this deal done.'

正評不解釋

迷達唔=迷愛

重疊率好高的

佢弱智唔洗理

On99 捆綁式投票

想計下迷愛+迷達總人數多定迷雲人數多姐

愛蛇又贏

都係手足心水清

Party都急
阿狗做野慢到呢

唔係要屈你地迷愛 結果點都好 都唔會話所有正評=迷愛人數

唔識英文咩意思

翻釋：牙達寒酸過雲加，講句thank you就打算唔比錢

即係簽唔到

我都覺

下
佢地都黎
咁得唔得架

傳聞無點傳中堅
傳極都係CMf dmf 翼
應該都係想用中場質素同中堅數量去cover中堅既質素

睇錯sor

屌～～又話黎
成班hihi蝦仁唔色雞腸

簽到就話DONE DEAL啦 講咁多廢話=FAIL

Current
Luiz Mari Holding Saliba

Out
Papa Mustafi

DM
Chambers

In
Upxxxxxxxx

屌佢老尾. 上兩星期唔係話thomas個agent飛左黎倫敦喇咩傾左d咩出黎

D新聞完全唔update既

Party唔黎來我個係牙狗做煙腸既fd講

收到風睇完對曼城同brighten果兩場即刻嚇走左

Chambers用波算好 又頂到右閘
右中堅好岩佢踢
我個人建議應該
Saliba Mari Chambers
未來應該有個底
試一季
唔定就後季再執

咁買其他人啦

玩撚猿

搵佢當屎達寧用

其實買件大肉腸防中

其他靠青訓or幻幻做輪換就夠

要黎既話西班牙游水黎都到la

用麥明詩不如重用Pepe Nelson
翼夠數 係唔夠質之嘛

阿狗贏修記
修記贏鏝🤔

鏝中出阿

另一個rugby佬
不過佢有樣好過阿達馬係佢冇咁個人主義

Pepe見哂底啦，一冇空位就唔識踢波

第一季...達蛇肯教...8g8a都唔知反乜
你可以話佢貴 唔係冇用囉

pepe暫時右路貢獻較大既反而係比一招

但 party大熟大勇
又有肉腸無既技術
又可以box to box
同拖仔同場可能都幾好添
仲要算平

afcstuff
@afcstuff
Video: Former Arsenal team-mates Olivier Giroud & Danny Welbeck share a hug after Chelsea’s win over Watford tonight.

Partey 拖 一定掃中場掃得好勁 如果加埋我藍就好

左腳仔打右路，但冇乜創造力，又唔識推大位

係喇係喇 踢一季就見底喇

黑b

三位領隊任內都做唔到必然正選

比比今季真心ok
唔ok既係成個球會啫

其他big6幾隊都跌watt你仲差過佢地

咁成隊波幾多個未見底

叫麥詩敏牙

70-80m買返黎 期望高正常 當佢救世主正常
第一季打英超就話人見底

你明咪得

麥詩敏完勝麥明詩

兩個都係港豬/離地撚

who?

麥詩敏對腳

係新麥詩敏

反正佢哋都成隊換 平平地放俾我哋得唔得

Leicester manager Brendan Rodgers says James Maddison and Ben Chilwell are both "big doubts" for Tuesday's match against Arsenal.

屌又邊個黎
跟唔切太多花名

我覺得3中堅應該唔係達sir首選
下季都未必再打3中堅

紐卡素當地的《北部迴聲報》：

阿仙奴準備推動紐卡素法國邊鋒 Allan saint-maximin 的轉會，他們將在夏窗測試紐卡素留住這位法國邊鋒的決心。

又黑色大肉腸咁nelson點算

Pepe 今季不過不失啦下話
又未去到要賣既
諗下有咩前鋒/左翼可以買仲好

60m放番到出去止蝕好過

第一個清係都拿卡啦
點會係佢

有冇白人丫屌

借出去一季再賣la

TVB消息：明天起特殊情況下警務人員不需手令 即可進入處所搜證

政府好波

佢有前途，比啲時間佢啦

借得就唔值錢了

有冇人睇得阿po多 搞到廣告成日出宣明會ad

龍蛇都算係其中一位？

隊波數落有成7個中堅
無個見得下人

算

左翼咪沙卡 買多個後生既拿卡代替品算啦如果佢走

超區王伯個身型，羅東咁撚樣

你見過羅寶真人？

搞錯，竟然冇睇過佢張相

圖？

躝啦死車狗

奧巴美揚眨眼暗示留隊？

【Now Sports】一次「單眼」迷倒眾生，但對於奧巴美揚，單是眨眼已令阿仙奴球迷尖叫，全因他暗示會留隊。

31歲的阿仙奴前鋒奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）一直盛傳會在今季後離隊，不過周日他於Instagram直播中，便向一眾球迷暗示好消息。

當時奧巴美揚正和其哥哥於Instagram直播，有球迷留言問，如果奧巴美揚會續約阿仙奴便眨眼，之後奧巴美揚便不停向鏡頭重覆眨眼，令一眾網民瘋狂留言，不少人都相信他將會和球隊續約，甚至有人說合同已落實了。

據指，奧巴美揚已和阿仙奴開出要求，希望得到一份周薪25萬鎊的3年合同，報道更透露會談十分正面。最近阿仙奴先後和新星薩卡及馬天尼利續約，現在奧巴美揚又傳出好消息，未知是否和領隊阿迪達公開指，球隊不應賣出最好球員有關。

圖片來源 : 互聯網

Image: Rapper Raks wearing Arsenal’s new home kit, which is yet to be officially released. [ @Raks_a1 ] #afc

國安法有唔少手足因為迷基要出事了

呀羊

邊個嚟

唔好威脅手足

唔係威脅係25

大家要多謝迷基

羊續到約 個轉會玩法可以差好遠起碼可以專心執中場 如果放到拿卡就仲好 換個正前翻黎

要前做乜撚

開party未？

佢係咁貶眼

左邊 saka, 巴丁
中邊auba, nxxxxxx
右邊pepe, nelson

渣士又出口術

買埋迪比
最強三叉擊 迪比比羊
Nelson打盃仔，完全唔夠班

最好執到個類似giroud或者再機動強d有身型嘅正前 羊繼續歸邊㗎喇 Nelson仲係表現麻麻地 不過反而覺得達蛇會執個技術型可翼可攻中嘅人

咁多人想賣拿係咩事先

我決定號召迷拿黨第一次召集

拿卡真係好廢

再機動就利雲啦

完

類似giroud已在陣中

Lacazette法國神鋒傳承

多謝支持

幫我基奶袋底都未夠班

美羊同laca 咁friend, 如果laca 走左可能無心踢

vardy一個夠砌

若我貶貶眼 飄飄然 心中想的多麼甜
考考你可參得透會揭秘的曲線

咪on9啦

阿狗咁多年都係差一隻可以高質素既翼
可傳可射可突破

zaha咪得囉屌 又唔肯課金

mbappe

不過都想幫拿卡講d說話 佢打正前個體力消耗好大 防又第一點開始迫 又成日踢背身 呢d都係miss chance或者控失射失嘅原因 佢後備落場d比賽其實唔差 Nkxxxx贏正正就係活力夠同埋唔妹波

【21:58】消息指，晚上再增至少5宗確診個案，患者均是經私家醫生診所檢測出對病毒呈陽性，未知是否輸入或本地感染個案。

Zaha垃圾黎 都唔明點解咁多人迷 佢只係踢身體質素嘅怪腳 控波小組配合用波都係廢

3a3g 80m點買得落手

只講射波係勁過nkxxxx兩班嘅
不過成日要妹射唔出啫

就算佢唔跑唔逼都係廢
唔係依家咁樣死逼爛逼點會咁易有餐士俾佢食

而家係中前場威脅點太少
對方後防基本上2個中堅mark佢1個

真係唔敢講
成日炒啲餐屎

玩咗轉會咁多年
意甲龍門
西甲後衞
德甲中場
法甲前鋒
呢幾樣真係要睇清楚先好買

山狗⋯⋯

燒壞左個腦？

綠帽光講得好

俾佢控到修正個一腳再射常通都唔差嘅
控唔到咪會炒囉

係阿狗專簡水貨黎買

其實depay 真係可以試
又唔係老

中左gervinho一次仲係lile買人

人地買隻夏狗
我地買兩隻垃圾黑翼

攻中 ozil willock

又陰d反雲

Mason Greenwood’s rise to prominence has seen him enter Gareth Southgate’s thinking for an England call-up in September’s Nations League double-header. Dean Henderson, Phil Foden + possibly Bukayo Saka in the frame too @TheAthleticUK #MUFC #SUFC #MCFC #AFC

準備熄燈！

大家再見了

咩事

後期妹過阿婆，一味鳩吊反雲迷雲都好，換走山狗呢個轉會真係唔錯

第幾次講88

多過party 啲news

我迷黑B

全盛期山妹勁撚到傻

Ger佬好型好勁喎

唔知點解放個暑假返嚟就變咗第二個人
本來以為佢發脾氣鳩踢
點知係真廢

要改變一個人 一星期就可以 更何況一個暑假

唔記得係拍左拖定分左手影響到
佢自己個人又孤癖

德甲中場好多好嘢喎 反而法甲真係邊個位都有伏 可唔可以唔好再買法甲嘢

法甲近15年買得最好係咪拿斯尼

有冇介紹

比人睇穿咗,之後跑動都廢埋

好似剛剛意甲復活

佢個啲復活同王子有咩分別

Proton 用緊free唔錯
free trial完應該轉basic plan

Our story began at CERN, where the web was born and where our founding team met. In 2014, on the 25th anniversary of the web, we built ProtonMail to make online privacy a reality again for millions of people around the world. The ProtonVPN project was born out of a need to better protect the activists and journalists that use ProtonMail.

surfshark喺電話買一個account
電腦又要買另一個account??????

原本係好抵
不過好似已經被玩爛
唔建議慳少少用龜速
利申:窮L 想cut蘋果課VPN

嫌VPN貴嘅，請搵埋三五知己買Surfshark

Arsenal told they shouldn't have signed £72m Nicolas Pepe because of one player

Pierre-Emerick Aubameyang’s brother tells Mikel Arteta to stop playing the striker as a winger for Arsenal

Aubameyang has been in superb form for the Gunners this season with 22 goals in 37 appearances so far.

But under both Unai Emery and Arteta, the 31-year-old has been played in a wider role in an attacking three, rather than the central position he was given at Borussia Dortmund.

Aubameyang has already admitted that his preferred role is to be the central striker for Arsenal, and his brother has now made his own feelings clear to Arteta.

Arsenal’s resurgence under Arteta revealed in Premier League 2020 table with Gunners third and hunting for title

我記得佢放完假返嚟肥咗好多
之後就跑唔郁了

唔使 電話買完可以同時喺電腦用
不過而家慢咗 唔太穩定

arsenal bench cam

用ebanking喺咪log out返先用安全d ???

奧燒IG
同法明尼 deep talk

自己決定
好似話理論上唔會偷到你啲資料

有無邊隻vpn真係快又好用
一用慢好多

ha有it狗中武漢肺炎

羅東買咗邊隻

睇完成條片都冇龍狗

安76 教完飛拖肥都唔同左咁 啲傳送好幾撚多

9號仔比佢教到勁咗好多
又係英格蘭人

迷英的我最開心見到英格蘭新仔越黎越好波

好掛住2和b

Son同lloris嘈？

熱狗唔係贏波呀?

唔知嘈乜

完了馬體會見

再見愛SIR愛將

抵啦

熱狗-6贏波

L’Equipe: Saint-Etienne have agreed to forego the €2.5m clause they were due to receive for Saliba if he played 17 matches this season. Talks between both clubs expected to conclude positively and Saliba is expected to play in the final of the cup.

Alexandre Lacazette could leave Arsenal this summer. After Inter Milan, it is above all Juventus Turin and Atlético de Madrid who are concretely positioned to try to attract the French international striker. [@lequipe]

Talks have already taken place with Juventus for Lacazette. Atletico willing to include a player in the deal which could be Thomas Partey. [@lequip]

Juventus also want to include a player in a deal for Lacazette, talks are ongoing between the clubs. [@lequipe]

今場一定要win, 如果後面幾隊都win得我地輸又轆返落去版尾

係咪又可以wfh
爆到7彩

Costa交換

其實大家點睇嗰個balogun

多傷不了

邊度七彩

唔係又有5單咩
又粥鋪又老人院又觀塘

Ramsey or Partey

屌，尋晚記得拉窗簾，今朝曬醒

尋晚熱打成點?
睇賽果淨係靠個烏龍波贏

番工啦柒頭

我藍都三章野了

我遲左起身

下季如果入到party
saka auba pepe
tie party 拖 so
saliba holding 細梅/chambers
leno

咁樣其實中場個防守幾好
其實個人想入埋depay
感覺幾岩阿狗

夏天長期落窗簾

食埋早餐先返

我一起身就收窗簾，接受唔到冇太陽入屋

仲要冇得出唔fit

射波啦

夏天太陽太勁開幾大冷氣都焗爆間屋

向西？？

Depay同拿卡換
拿卡又返法甲

終於收到一萬

你唔係咩

朝早都係

咩銀行?

唔係

朝早向東太陽同西斜比已經唔算熱

屋企向東南

Lloris估咩同兒子嘈交

rich

立即收工 SL

Emi Martinez on Arteta: "When he says something now, we are so willing to listen to him because we know he will take us to another level. That's Arteta." [@SkySportsNews]

馬天入紙申請做契仔

依家90後都唔捱得

有潛質，但佢冇機會踢

咪又係同nxx同一波路
入波數據都靚，但係又冇nxx咁好
升John-Jules仲好

想聽日SL 咁今晚可以睇波

聽日屌柒老闆話熱到病撚左

我見人話兒子派膠搞到熱狗差啲失波

發現咗個病吹大咗啦

高J了981
要針

$44.5 入左

流感仲勁過佢啦

達蛇100%波 仲要3點15踢 你睇埋我個份

廢能到
一睇就知產地係邊

有冇咁誇張

跟我230買波音好過啦

隻病本身都唔知源頭，而家去完美國就變種，大家知咩事啦

禾165入左手

再搞落去，我去唔到西澳搵你
你d Asian mix女女會唔會走哂?

唔會咁大件事掛，我9up咋喎

澳洲封國

澳洲佬係鬼佬黎講都叫細膽，美國佬唔撚驚咁

到9988

去左IFC天台排緊隊.....

redneck + nigga

見佢強勢239即刻入左

Athletic：古恩度斯已經超過兩週沒有和阿仙奴一線隊訓練

據The Athletic的消息，在阿仙奴輸給白禮頓的比賽結束後，古恩度斯已經有超過兩週的時間沒有跟隨一線隊訓練了。

The Athletic表示，在發現古恩度斯的態度以及總體行為有問題之後，阿迪達讓這位法國中場和一名體能師單獨訓練。

由於在客戰白禮頓之後對Neal Maupay使用鎖喉的動作，古恩度斯上了報紙頭條，儘管他逃過了足總的處罰，但阿仙奴內部對於這次事件的態度不一樣。

據悉，古恩度斯在賽后與阿迪達以及伊度進行了一次會議，但他的表現沒有留下深刻印象。阿迪達決定將古恩度斯排除在大名單之外不僅僅是鎖喉事件，而是因為這位法國中場一系列輕率之舉的結果。

這不是古恩度斯第一次遭受阿迪達的紀律處罰，在2月份前往迪拜參加訓練時，古恩度斯做出的行為導致他缺席了隨後與紐卡素的比賽。

不過，古恩度斯如今已經缺席了四場比賽，據悉，阿迪達感到失望的是古恩度斯沒有主動道歉或者展現出改變的意願。儘管教練組欣賞古恩度斯的天賦，但球會的一些人覺得他已經獲得了足夠多的機會。

阿仙奴考慮過用古恩度斯在夏窗去完成互換轉會的可能性，未來幾天，阿仙奴預計會和古恩度斯的經紀人討論目前的情況。

廢龍代 Leno

咁大個人都唔識道歉，呢度有人幫到你

好似有幾個老師同屋企人中左招

的士司機都有
一野爆咁多
Home office未

2間學校停課

今日可能有10個本地確診
一放寬食肆就開始爆返 政府有咩好解釋

fm開季阿狗得幾m轉會費用
當我乞衣?

所以限聚令唔俾遊行係有先見之明

都立左國安法仲遊咩行牙

多咗遊行示威

遊行戴口罩無事

幾十碎人咪ff啦

幾十碎都仲未畢業

正苦：係七一違法遊行導致社區傳染

反中亂港分子故意散播病毒，行為卑劣

有線消息：三名沙田區居民確診 全部無外遊紀錄

咁都唔home office

@儱sssssss
我電話delete左FB同連登app
如果你地幾時想約食飯就wtsapp我

演藝又有單

25

車狗轉左新工?
好似少左上水咁

佢弱智到無人請啦

有冇試過一齊哭喪

祖換c 朗返黎

用現有既人腳，夠有前四

場場都深夜
爆肝咩

逼害我廠

沙田 大爆發了
手足們

Rap

你日日屌咁多武漢妹
百毒不侵啦

幾時傳染俾迷基？

仆街 個盤近禾輋個頭

有病，迫害我地中國香港人

禾反而覺得佢成日上水

你唔怕啦 你喺lab咁耐都未中

金日扮去搞公司文件，被老婆發現左我係唔想返餐廳做奴工

跪玻璃未

我做足安全措施 戴哂口罩 手套的

帽事ge

佢咁撚安全

我陳晚話今日預約左去某地方搞文件。
點知原來間野今日冇開
我老婆得閒冇野做揸左車去間野到，睇到跟手問我，明明上網冇得預約，點樣book到

同佢講去左叫雞啫
唔係唔想返工，唔好亂諗野

斷正

綠日子：你夠話你冰晶玉潔啦

綠日子：你夠話全世界得我一個見過你粒墨啦

Alexandre Lacazette is wanted by Juventus, Inter and Atletico as his future at Arsenal looks increasingly shaky.

The 29-year-old has lost his first team spot to Eddie Nketiah in recent games and is considering leaving the Emirates.

(Source: L'Equipe)

Aubameyang’s future is now in the hands of Arsenal’s head of football Raul Sanllehi, who is yet to present a formal proposal to the 31-year-old. [@Matt_Law_DT]

AArsenal will no doubt be reluctant to give Aubameyang parity with Ozil and yet the club realise they must do something to recognise his standing as the club’s most important player.

近呢幾輪嘅深夜波我都冇睇了

Arteta has been working hard to show Aubameyang that his ambitions can be matched by Arsenal and is understood to believe he has made some headway, which has caused his optimism.

Arteta on Ceballos: “Yeah, we are talking to the club,” Arteta said when asked if he was aiming to retain Ceballos’s services. “Obviously we don’t own the player, he’s not in our hands so the clubs will need to have a communication and see what we can do.'' [@TeleFootball]

''I love how much he likes to play football – the passion he puts into every training session and every game, you just have to see his celebrations. I think he’s evolving in the right way and he’s becoming a really important player for us.”

Shkodran Mustafi is being lined up for a new contract at Arsenal with Mikel Arteta impressed with the defender's recent displays and keen for fresh terms to be put in place. (Source: Daily Star)

Juventus also want to include a player in a deal for Lacazette, talks are ongoing between the clubs. [@lequipe]

New: Report: Negotiations open up between Arsenal and Saint-Etienne over Saliba cup final issue p1r.es/3gyVdBq #arsenal #afc

New: Arteta open to Ceballos staying at Arsenal p1r.es/2Cb3koK #arsenal #afc

C8真係好有激情，就算借過嚟都好上心

癲佬黎
俾人換出去仲拍哂手係咁鼓勵d隊友

一早要有呢d球員啦

隊波要搵個呢啲人
Xhaka一個做唔到

可惜就快走

山9

想當年一個carry成隊

武漢肺炎新一波

青年軍係咪有個Balogun季尾免費離隊？
佢同Amaechi,Mavididi算唔算宣明會遺珠？

今次好似好嚴重
勁多源頭不明 gg

點解會突然一兩日爆出黎

咁啱驗到啫
根本一直都仲有

屌你咁搞法 我出年仲去唔去到主場睇波

Arteta on swap deals: "We have to be open to different situations. I think the market will give us the opportunity to do certain deals like this but at the moment I cannot comment on any of that." [@charles_watts]

Dayot Upamecano update from L'Equipe:

-Player wants to leave RB Leipzig this summer
-Doesn't want to go to clubs amongst Europe's best where he'd 4th or 5th choice in hierarchy
-Wants to accumulate playing time in a good European club, IDEALLY wants CL

Emi Martinez: "Now, we have structure, we have a gameplan, we have game management and the defence looks stronger and stronger. Believe me, David and Musti are top players." [@SkySportsNews]

去到，留返28日假，兩邊入境都隔離14日

廢老/廢中咳咳 跟住見到香港本地十幾廿日零感染心諗傷風感冒啫
第日起身見到有人確診
廢老：屌 都係去睇下醫生穩陣d

有邊個啱用又肯嚟
藍斯貴得濟唔使諗

比坦古亞

C朗囉

仲有大巴拿

我哋7號咁啱無人著，掂

真心dybala有無機
差緊個CAM

同達蛇組建武肺復康者聯盟

古天奴有冇得諗幫佢重返英超奪冠

Dybala會唔會好貴

如果拿卡+錢換大巴拿 咁我覺得好過古

【13:40】扶輪中學學生稱，校方要求所有同學下午3時前回校做病毒檢測。

放哂d人翻屋企再翻去

好on9

Rabiot

人工一定唔平

分分鐘下年都仲係閉門作賽

兩個都唔平

美國日日幾萬都無事

好有曼聯買山狗既feel

Thanks for the memories Matteo

躝啦

唔係唔簽得既 可以博下
但人工唔可以高囉

佢先28歲，嚟我地到踢兩三年幫佢起機啦，起完賣個好價錢

有用就得，其實出幾多人工都唔係好關我地事

達囝深夜波咩往績？？

如果美斯真係去祖記㗎喎 戴巴拿應該走啦 成個職業生涯都畀兩個球王打壓

笑到仆街
戴巴拿都有得J

Delete

Laca ig post講既野咁離別feel既

有得j 好j 啦
party 大巴拿 拖

雲狗

換c朗算啦

馬度迪好啲

走啦呢條垃圾
基迪亞都爭唔贏
祖記又會買佢都唔買基迪亞

深夜眼瞓，多數閪波

人中之龍j開既安76而家帶拖肥排緊第幾?

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4922)

#881 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
不得了

隊報：

祖雲達斯和馬體會都已就拿卡錫迪的轉會與相關方面展開對話，馬體會對於把 Thomas 放入交易持開放態度，祖雲達斯也願意把自己的球員作為籌碼放入 交易。 但他們都必須耐心等待，因為阿仙奴希望在英超結束之後再開啟正式談判。

隊報：

阿仙奴和聖伊天重回談判桌，預計雙方將就薩列巴的續租達成協議。 聖伊天很可能會放棄球員正選上陣達17場會獲得250萬歐的補償條款。

David Ornstein：

自阿仙奴輸給白禮頓以來，古恩度斯就一直在獨自訓練。 阿仙奴非常希望將他出售，無論是互換還是直接出售。 俱樂部高層將在未來幾日與球員經紀人會面。 正文裡還說道，阿迪達命令古恩度斯獨自訓練的原因是球員的訓練態度和平時的行為舉止讓他很失望。

all in

隊報：

Upamecano 計劃今年轉會窗離開RB紅牛，但他不希望轉會去最頂級的那幾家球隊作為第四第五備選，他希望能多參加比賽，一家能參加歐冠的好球隊是他目前最想去的。 如果沒有找到合適，不介意像 Timo Werner 的情況，續約並降低違約金。

問番佢點解出左黎

細爆先係真正性格巨星
垃圾阿叔比人雪幾場就跪

細爆咁都要放

老婆奴日記？

Graphic: The FA Cup Team of the Quarter-Finals, featuring eight Arsenal players; Maitland-Niles, Mustafi, Luiz, Tierney, Ceballos, Xhaka, Pepe & Lacazette.

The power of Arsenal Twitter.

@David_Ornstein : "Arsenal are NOT interested in Allan Saint-Maximin, he's not a target that they are pursuing. Again, I don't know if he was somewhere on their list, but that is one I think we can scotch off."

@David_Ornstein : Arsenal are targetting a holding/box to box midfielder and the preference is Thomas Partey.

如果人哋出大巴拿+20m既話
我唔介意出黑施丹willock去trade

大炒鏝了

大巴拿+20m 夠唔夠換晒我地隊d 宣明會

要去都去鏝 點會去祖

dybala/party

好消息

可能佢老婆約咗人起嗰個地方偷食

戴巴拿有武肺 不了
粗粗地要個 De ligt 用住先

之前已經有個宣明會細路過咗去祖記啦
不過踢唔掂姐

一巴煎落去啦

handball 之鬼

who

細爆換party
拿卡換大巴

madidividi

佢好似都33

laca換哂邦路斯同c朗得唔得

換到c 朗 + 大巴拿 + 拉比奧特

收到風
六日狗跪緊玻璃
呢幾日都上唔到黎覆大家

你知阿狗對薪資架構幾撚著緊

Laca應夠換c朗1隻腳

開季前大巴拿夠吹到無限接近熱刺啦屌

Mikel Arteta confirms Arsenal want to keep Dani Ceballos, talks set to begin with Real Madrid #AFC

可能祖出得起錢買俾高人工呢
如果真係去祖 賣波衫都唔知賣到幾多 門票加幾多都勁多人去

真係去拍c 朗咩

一隻腳指

換保方返黎做廢龍個後備

最後換翻藍c

牙朗 美斯
有生之年有無機會同隊

要拎歐聯不了

下年c8 沙卡 party 拖
加多隻派牌攻中

做義工都要留隊

咁都唔踢走球會食屎啦

細爆都唔放要黎做乜
難得有人肯出手

傑出袁文傑fb d人都咁講

過熱刺囉

好多人話佢有潛質

唔識道歉係咪死罪

要搵道歉師教教佢

阿狗唔夠包容
阿狗po就好寬容，你睇道歉哥日日都仲搞事

David Ornstein on Thiago Alcantara: "There has been interest from Chelsea and Arsenal in the past. Whether that materialises this summer I’m not too sure. London has always appealed to him and his wife as a stop in his career."

條友舊名叫咩

最似

Dm道歉都唔識 細爆資質有限啦

Thiago Alcântara would not join Man City and work with Pep Guardiola. Him working with Pep and Pep working with him is not something that either crave.

C8啦 佢咁易傷

上面果個喺咪高登弱智聯盟之首---拿子

Mikel Arteta has confirmed he wants to keep Real Madrid midfielder Dani Ceballos at Arsenal. [Standard]

如果美斯牙朗同隊
d花邊新聞應該幾好睇

轟舊錢買Kai同埋買左Ziyech 個戰術都唔岩泰亞高
利狗買機會大好多

廢先係

球會風雨飄搖佢仲係度玩性格搞破壞
呢d後生多一個唔多

況且之前佢頂住個位搞到拖出唔多
佢呢類中場四不像唔係而家我地要既

我地係要c8，拖，party呢類攻或守有明顯能力既球員
應討唔同類型對手

出細爆對下游隊又唔夠攻力
對強隊又冇防守力

轟買Kai?

c8 由白衣人轉做黃絲？？？？

唔聽教已經躝得 出willock叔都唔出佢啦

佢而家係馬post大佬
張基師傅

firm左買Kai啦咩？轟下年嗰陣屈到

好大機會 撚伯最近記者會有讚 格離鷹都有講

屌你老母捉左返去幫手忙到而家

細爆唔夠humble 又唔識relax

Pulisic Werner Ziyech
Kai Mount
Kante
Emerson Rudiger Rice James
Kepa
正選勁撚到閪

即喺唔同人
做咩d阿狗個個都咁鐘意賭錢

真係買到就好撚屈囉

咪j 打老婆一陣又發作

咩都贏唔到仲好睇
睇兩邊風扇點打交

唔知點解覺得阿積士個cam有啲伏

要夾既 但牌面真係好撚妖左閘應該仲會買

就咁睇又真係幾勁

後防麻麻

好似同人嚟架

牙嫂去左忙其他嘢 唔夠人係咁

阿迪達有料！阿仙奴今年英超排第3

【Now Sports】如英超由1月1日起計分，阿仙奴將會排名第3位，足證領隊阿迪達將球隊漸漸改變。

去年12月尾，阿迪達（Mikel Arteta）接替艾馬利成為阿仙奴領隊，球隊自1月份起13場比賽取得7勝4和2負得25分，是自榜首利物浦後最少敗仗的球隊，亦於英超排名第3位。

7場勝利中，阿仙奴贏過曼聯、愛華頓及狼隊等球隊，槍手更和去年冠軍曼城同分，僅以得失球差排在他們之後，其成績和艾馬利離隊前阿仙奴留在中下游相差甚遠，足見其進步之大。

不過，阿迪達未有自滿，直言球隊有進步空間：「對我們來說，我們還有很大的進步空間。我們不知道轉會市場會怎樣，我們正在制定不同的計劃，看看我們能做些甚麼做，現時的還未明朗。我們這個球季的結束位置也將决定很多財政上的事情。」

【英超】阿仙奴VS李斯特城 Now TV 621台08/07 03:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

雲加比狗屌啦

拿卡已經29歲見哂底 如果賣得出就正

其實細爆壞孩子性格 起碼唔係破壞更衣室氣氛先 都係撩下對家球員
始終仲係小朋友 覺得可以畀多啲機會先

益左廢雲

睇執導唔指咁簡單
係佢同成個教練團有問題

有錢都有幾會留
依家冇錢，仲要時間比佢成材
所以賣佢加錢要個即食

我地仲唔夠多後生咩

多，不過唔知有幾多成到材

仲唔夠後生
又想等收成期？

其實佢有咩作用望波足球？

放工了
所以話政府真係垃撚圾
都未撚學過就要做評核
屌佢老母

其實細爆有潛質做球證

本港今日新增14宗新型肺炎確診個案，其中9宗為本地個案，患者中有一名為醫管局職員。

醫管局表示，確診的醫管局職員自上周四起沒有上班，亦沒有共事職員列為緊密接觸者，醫管局已清潔患者的辦公室，並安排與患者一同工作的職員在家工作。

醫管局總行政經理何婉霞指，患者任職於醫管局資訊科技部門，於九龍醫院資訊科技樓工作。上周四之後未有上班，當時沒有病徵，他亦沒有需要接觸病人，上班時一直戴口罩，同層共事的職員亦有戴口罩。患者上班時沒有與同事一同用膳，因此沒有將同層辦公室共事的約70名職員，列為緊密接觸者。醫管局會安排有關職員在家工作，有需要時會檢測，暫時未有人出現病徵。

講真一隊波真喺可以佢兩個球霸一齊

佢地老左先岩踢
牙朗專心射波
小花組織

終於得閒上水

Sorry哥～

岩岩先同哂咁多個道歉

冇人關心你有冇上水囉

火車頭黎埋連中場都開始變黑了

SAME收工

仲有20 23 34 三寶

Blm

達蛇幾時油黑埋

世梅

迷達了

馬天尼斯：在大衛雷斯及梅斯達菲後面感覺安全

儘管兩大阿仙奴後衛大衛雷斯及梅斯達菲不時犯錯，但門將達米安馬天尼斯力撐隊友，強調在二人後面感到安全。

馬天尼斯表示：「現在我們有架構，有作戰計劃，也管理好比賽，後防愈來愈強了。相信我，大衛和梅斯達菲都是頂尖球員，二人多年來保持在頂級水平。有時你效力大球會就是這樣，犯錯會得到懲罰。阿仙奴來說，大家好像常將輸波歸咎於後防，但在二人背後我真的感到安全。他們有經驗，整場比賽不斷溝通。近來我們在英超已有3場不失球了，大家都開始說防守其實是穩陣的。」()

幻幻梗係黑好過白啦，球壇大趨勢係咁。

ar叔球王片

leno會唔會變咗後備

呢啲後備龍來緊捱得過8比2仲企得返起身再算

梅哥真係愈踢愈好，達蛇有料！

當年喺拖肥喺咪好friend

個場唔係ccc咩7:5係佢經典

係 但來緊季尾列強會安排性教育比佢
捱得過仲可以出來講野先算

Arsenal have set an asking price of €40m for Matteo Guendouzi. Atleti, Inter and Barcelona are all interested. The player has asked to leave and Arsenal are willing to sanction his exit.[@lequipe]

佢邊值四千萬歐

好多水魚見人後生就覺得有潛力一定會進步

加多d future clause

呢個真
你都賣到4000萬

通常25果啲都可以為未來球隊帶來福氣
筆簽係買來奪冠 個人實力其實唔重要
啲25唔係年年都出產 有就梗係要搶
40m 25費又拎聯賽又有機歐聯仲想點
疤120m買隻電話佬咪又係柒下柒下

但好似好多人睇好佢

buy back

呢個賣平左啦

David Ornstein：

阿仙奴和車路士過去都對拜仁中場 Tiago 感興趣， Tiago 和拜仁的合同進入最後一年，但還不清楚他們會不會在夏窗為此付諸行動，倫敦這個城市對於 Tiago 和他的妻子一直都非常 具有吸引力。

搶到就88施巴

呢個做到阿冇既控節奏

【緋聞目標】隊報：

水晶宮準備對些路迪22歲前鋒 Odsonne Edouard 採取猛烈行動，另外還有其他幾支英超球隊也在追逐這位法國新星。 本賽季愛德華為些路迪出場45次，轟入27粒進球。

簽到就爭冠了

呢個肯來就正
又唔算好老，又勁

蘇超勁啫
英超邊有可能仲咁勁
蘇超水平咁撚低

突然好多錢簽人

You

超強化版何妖

個標題笑死me

新拿卡

btw牙爆拎去同何妖一換一算啦
反正拖舟喜愛法國人

擦鞋狗想R fd 爭正選

Xhaka Partey Thiago

t仔

29 wo

今晚就炸畀你哋睇

華dee應該想靠今場拋開神射手個距離

收工

點解

我屌 轟玩撚哂啦

最重要個個位置呢

番緊屋企了諗住訓陣睇波

原來呢到咁多 大倫敦共榮圈雜種手畜

咁勁，我驚唔覺意會拎到英超冠軍

fm咩dllm
我都想阿有咁多錢 FF少陣

有partey + depay/zaha 都夠前四啦
中堅仲入人 清到而家班產廢先
清到guendouzi laca 坦克 貝連 奥燒 應該夠錢做到

後備
Barkley Kovasic Jorginho Abraham Odoi真係ok
不過我地新英倫五子屌打

依家 Barkley 仲要好似打得幾好

有阿叔就夠

邊有講唔賣人

就算清咁多人都唔夠入齊Uxxxxxxxxx thiago depay partey掛
個個講緊都40 50M起跳
我地想清果啲又唔值錢

好gay

阿狗讓球勝1.98倍

Guendouzi 40M
Lacazette 35M
Kolasinac 10M
Elneny 5M
Chambers 20M
Mavropanos 5M
Bellerin 20M
Papa 8M
Torreira 30M

cerdic影到成25 vps咁

個人意見only

本來1.93

仲hard sell過國安法保障人權

好古惑…
馬會竟然調高賠率
仲要對面正選兩閘傷晒

佢呢幾場真係未失過波

L’Equipe: Upamecano would still like to depart RB Leipzig this summer, but not for a club seen as one of Europe’s best, where he would likely arrive as 4th or 5th choice. His idea is to continue to accumulate as much playing time as possible in a good European club.
Come la diu

邊個kai

真係有啲癲
後備仲有巴克利高華錫

Fifa

依個po好多都Kai

Rice 過左車？

車仔下年買埋Chillwell

話買嘛舊清訓

咁多隊數字上重爭到歐霸🤯

有邊個係阿狗無興趣
件件都話有興趣...

下體換party
國米換拿達路
巴換電話佬
點揀

下年中場
泰亞高 c8
Party
後備:燒 沙卡 拖

記者都要食飯

見到轟獌來緊個陣
更加覺得冇投資衝前4嘅必要
養下新仔搏成材好過

雲加：買咁多人技術性失誤

兩舊炸彈企喺前面都唔驚
真漢子

Welcome kai子

買全部千零二千萬貨
或者全部球霸蝗6條煙咁先會
呢班又高潛又有活力應該唔同講法

爭都要爭下掛
上年夠吹到我地前面三個英超第一
Pepe laca

國米換艾歷神OK?

感覺佢大器晚成

似雲達沙/東尼果種球員

用新仔同現有嘅人爭歐霸位就夠
前面4隊超哂班我地要投資幾多先夠
踢半季真係有得鬥先買人
冇嘅留啲錢下年一大筆買人仲好

高安基大撚把錢，我阿都變金錢足球

留名今晚豬撚左呢到又屌牙達

聖伊天戇鳩到 合約寫到明借到6月30號
依加又話想借多場 踢埋個決賽
但係如果踢埋呢場就岩岩好夠17場
所以就話要比返補償條款
人又要錢又要 惡過馬撚

唔知既話以為係阿狗唔想比錢

Havertz

見到有阿狗手足cctai講要wfh給人屌

100%既波

係呀 屌 係我呀

今晚個賠率好撚高喎

心諗你做茶記關我柒事咩

有啲人係咁 份人戇鳩就一世 無得改
你睇普巴 尼馬呢啲 好波又點
咁大個人成日做埋啲野成個傻鳩咁

得罪講句 我有預感Pepe係呢類人
所以3個領隊又係唔Like 不過高層又比壓力要出佢
有時睇佢IG都覺得佢鳩鳩地 唔似將足球放係第一位

幫咗你屌返佢哋

心唸平時班撚屌又唔見奴性咁重

你覺得佢地有返工咩？

睇耐啲 唔聽教就賣

隊報：

阿仙奴對古恩度斯的標價為4000萬歐，馬體會、國米和巴塞均對其表達了興趣。 古恩度斯已向阿仙奴請求轉會離隊，阿仙奴不會阻攔。

Charles Watts：

1）阿迪達希望塞巴略斯下賽季能留在阿仙奴，西班牙中場在阿仙奴過去8場比賽中正選7場；

2）有跡象表明，阿仙奴願意在夏窗開啟後 用拿卡錫迪或古恩度斯作為籌碼交換馬體會中場 Thomas 。 阿迪達親口承認了做類似交換的可能“我們必須對各種不同的情況持開放態度，我覺得轉會市場會給我們做這種交易的機會。”

話說拿卡可唔可以換lukaku

快走

快啦屌你老母

但係啲估價嗰啲個個都話佢值40m

佢筆數都未還清

傳波係ok既
但其他方面有排操

啲短傳醫院到咁都ok?

長傳唔錯既

welcome back 卡叔

細爆呢啲玩意甲西甲慢慢比佢傳應該幾勁

起碼賣60M先冇咁蝕

手畜比mon po9 笑

改做李城左閘啦 吹到好恆

燈佢咋

射左thanks

有羊要嚟把鬼

saka都無得踢正選

撞鳩對面

打左翼

Depay黎其實都ok
比啲幼幼打盃
呢隊打聯賽

就算係真都未必爭到4
雙曼利車都勁

兩個新中堅無夾過
唔知要交幾多學費

最叻就係打交啦

不過如果唔係教練同高層個角度去諗野
純粹用球迷角度去睇 其實有時我都幾鐘意佢
起碼有團火 今季打熱狗同維拉 真係靠佢團火打返返黎

佢練好啲護波應該會好勁

瘦撚到傻 bulk返先講啦

同鄉講幾句得架啦

條撚樣一撞就放軟跌等foul

20歲已經打到臭燒咁 唔現位去望波又係屌到臭

C8帶波傳波ok, 但位置感，節奏控制仲係差d。

有ar叔同 wilock撞

有冇手足今晚一齊睇洛克叔一齊吹奏勁歡樂

咁c8 都好瘦la

有時佢護波比人撞幾野就特登跌
雖然絕大部份都會博到Foul 不過其實好拖節制
加埋有時佢又唔知點傳 搞到個波去到佢到就拖慢哂
基本功佢應該OK既 不過意識同球商就真係差少少

如果中場有人帶住佢踢 佢應該會進步得好快
我覺得佢如果真係去馬體會 好快會成材
到時又係揼心口 好心佢就企出黎 同達蛇講句對唔住
阿叔認完錯咪一樣有返波踢 何必係到鬥氣

洛克人對狼修都係後備上陣先做到嘢
今場唔該繼續後備

咪jer自己手足啦

認真 留Balogun

分分鐘呢啲撚樣養唔熟 就係借呢次機會想轉大會啦

呢個歲數黎講算好勁啦
好扭得黎又肯跑個下癲

冇所謂 有得睇就ok

人地唔要你阿狗
好25

C8啲功架似番件中場先 護波轉身現位
有冇人覺得法乙打左兩年好似仲廢左

襯有得賺好早D放啦
等間態度差唔撚出雪到變雪條又係蝕水

feel到今晚會失波

屌 我地唔喺大會丫
係冇歐聯踢姐

所以佢岩踢前少少，thiago中，party後

draw foul既話牙狗不如回購太子，draw foul之鬼

失波但贏到就得la

咁xhaka點算

佢好似又傷咗

用去換人又好賣錢又好 點都制啦
咁樣性格留係更衣室遲早變炸彈

賣

ON9

艾美麗個期, 中場係佢carry 住xhaka 黎踢

係 李城失

愛狗條中場通常俾人屌到入自己禁區架喎
中圈都過唔到

佢喺阿狗精神領袖

希望贏到但唔知點解硬係覺得細梅/雷斯會爆

李城作客近幾場都未嬴過波
仲要傷左兩閘，麥迪臣

佢一急上嚟個時啲決定同視野突然高咗幾班
但係平時一拎波妹得仲多過拿卡 仲要妹完之後向後傳

不過有時隊波啲人俾人搞都係得佢一個幫拖就真

唔知喺咪心理戰，一陣又出得

.@charles_watts: "Simeone is a big fan of Lacazette and obviously Atletico Madrid have Thomas Partey, a player Arsenal desperately want and who is quite keen on a move to the Emirates. So you look at that as a possible swap deal that could happen."

快

個個都j Thiago
其實都唔啱用亦都唔會想踢阿
如果入Party+兩件前插嘅攻中(Grealish
其他中場大平賣升青訓後備
下年直接當鏝咁踢
對弱隊搶分唔好和咁多埸已經前四

人地去猁

躝啦 見到條友都燥

隊隊都踢433

啱食弱隊
睇吓鏝入幾多球

關咩事 鏝隊波踢咩陣都入架啦

進攻一定打235
每個人位置可以調轉都照踢到
默契同戰術練咗好耐
你先會咁覺得

強隊先玩得起三鬼拍門

渣士出口術定點 有無隨隊

今晚李斯入球大

入2.5s了
多謝

ok 我補返個細先

On this day in 2010: Arsenal completed the signing of French centre-back Laurent Koscielny from FC Lorient for £8.5m. #afc

Arsenal have set an asking price of €40m for Matteo Guendouzi. Atleti, Inter and Barcelona are all interested. The player has asked to leave and Arsenal are willing to sanction his exit.[ @lequipe ]

陣間3點見

最記得今季反杯維拉果場 佢上曬電
長傳 遠射 突破 樣樣齊
勁撚到

咁快收皮

再睇會甩埋淨低果3條頭髮

渣土講話兩個都doubt

40M快啲黎去～～～～

細爆賣入c8 , 拿卡換party , 咁就開得季

珍

多隻翼得唔得

最強右翼wilock

交出助攻畀廢鋒拿卡，陣已最

仲有個呀叔 咩位都打得

wilock真喺勁傳咗個波比個唔識入波既入波

我願榮光歸洛克人

3:15先有得睇

各位手足今晚幫手屌波
訓先

突然覺得willock好屈

魔佬右邊墮lin?

今晚睇唔睇好

有屁屁球皇片睇

紐卡數頭巾佬屌打

saka孭背囊好撚得意

Reporter: On the touch line you shout to the players in Spanish?

Mikel Arteta: Some of them yes. If it’s their language. Sometimes French too.

Reporter: Is that to communicate better with the players or to stop the opposition understanding?

Mikel Arteta: A little bit of both.

冇睇波一排
呢度手足係覺得洛克人真勁
定假膠

哩排贏波都係早場

今晚應該係深夜西波

炸彈成日恰鳩d 仔

有冇轟狗 講解下 點解林柏特 棄用佐真奴

認真
依家見到馬天尼斯守龍仲安心過Leno
好多球以為會擋返出去 點知接到實一實

禾拖

深夜不嬲西波

我廠願意接收

墮lin奴

70歲人都仲有六舊腹肌

.@David_Ornstein: "Arsenal are NOT interested in Allan Saint-Maximin, he's not a target that they are pursuing. Again, I don't know if he was somewhere on their list, but that is one I think we can scotch off."

乜唔係傷好無耐咩

呢度d愛狗手足開？

訓醒無耐

軌都幾無體育精神

咁都得

學臣真係on9明知有鬼都照出

雲加咩

無睇咩事？

卡希爾跑跑下拉親照攻照入
好似之前大梅對新特蘭定唔知邊隊果下咁

咁快就1:0

2012 年作客新特蘭亨利last minute winner

前面隊場場都唔失分
自己阿狗打幾好都無用

慘

和太多

zaha今晚會證明自己係真阿

愛狗

公海話卡希爾間諜

睇水昌官d中場都俾直線入禁區頂
d人個企位可以拉到空位出黎

點解我地做唔到
要不斷u型轉波

韋利安2助攻

btw 唔sure
但青蛙好似又冇training

產假

轟有冇可能續

對熱狗滿血回歸

想睇比阿里打

沙夏勁撚到
世界波

真阿！

ZAHA

Zaha!

希望唔好再saka右翼廢一半武功

但你今晚輸，其他爭6果幾隊win
就落第9定第10

不過球波睇返重播係應該救到
角度較正中間 係純粹高啲

廢龍
射到正都救唔到

nelson 對面左閘冇左chilwell

未出陣都唔知係咪口水戰

手太短

場場決賽
唔好話球員
阿迷都睇到頂唔住

禾地 leno 真係屌打 ddg 同隻kepa

有無手足用左政府個10k推左落李城下盤？

留名睇兩個鐘後變達狗

有squad未

Welbeck倒掛

基佬幾碼唔入真係日常黎

屌 saka右翼

達狗又玩咩

李城無麥迪神？

傷

李城無chilwill Maddison

講真 贏唔到執柒左佢啦

好波 拿卡正選
派一皮推8000蚊阿狗盤 2000拿卡首名入球
大家快跟

就嚟連廢龍都屌打
果然弱隊出勁龍

蘇亞雷斯又唔見咗了

Pepe做錯咩

佢正選應該比vardy姦到知錯

老婆未搞掂

老婆啱啱生完仔 俾人湊吓仔先啦

今晚我拿就收反拿黨皮

有後備

有比比喎

拖仲未正選到

其實唔係藥師開無雙上場都贏唔到

對面又殘陣又態沉
阿狗主場都贏唔到真係唔配入前4

連team sheet都整兩個版本 媒體部得閒得滯

其實都冇得追架喇
而家志在練兵加打番起個勢去下季

車攻守真係好唔平衡

想食字
saka laca auba

精宮快快手追多球la

軌獌都好好勢 又有啲爺爺feel

點追都追唔到

有冇ching知點解奧燒咁耐入唔到大名單

今日又要搵新目標
次次屌邊個邊個入波

去咗同法明尼傾生意

傷 (逼佢走)

聲稱
背傷

Zaha過黎未

條友肯定停賽咁耐hea足咁耐
而家唔夠態

免費可以諗諗

出場整傷就賣唔出

有link?

對面左右閘傷晒
對住阿狗雙翼齊飛
應該嬴到呱
雖然saka打右翼打少半個

以為精工追和

精工慘 兩個必入chance搞唔掂

咁比車狗執到三分

主場和太多，仲要係領先

本來前4仲有少少機會

無體育精神

米癲拉......前六到已經好好 達sir合格以上了

呢場贏左先講啦

大勝吧

有拿卡諗唔到點輸

歐霸32強出局真係好灰

黑b球倒掛靚撚到

今場贏既可以上第6

開波

暫時睇落入局得幾快

Tie仔輕鬆到

攻多啲真是田果邊岩嫁喇

牙tie真係好撚勁

連bellerin 都sharp 左

比狗雖然越，但啲決定猶豫到

唔敢出腳

tie

跑得好慢

有競爭呀嘛

有競爭先有進步

蘇9對佢黎講好大威脅
歐國杯冠軍成員喎

深夜波好少人

大家場波幾多分鐘

7mins

9分

廢龍

電c

雨戰

拿卡係咁推人

吹tie仔？

佢係好多小動作

拿卡又妹唔俾saka

拿狗拖咁慢 點打反擊

有無夾過ga...

拿卡又想屌鬼了

比狗真係廢

T仔越睇越靚仔

比狗又柒

馬天尼斯勁到

比狗一贊就出事

bellerin跌watt跌到

拿狗做乜

廢龍反應快

反擊都唔識打

禁區頂空哂

比狗退位好嗎

廢龍！

比比鳥垃圾到

轉行種樹 唔識踢波了

比狗又包越位

比狗 職業生涯有無扭過波？

比狗包越位

又差d輸短角球

阿根廷紐亞

李城好搶得
阿狗搓唔空

行catwalk扭屎忽就有

以前好撚勁又快又成日護空龍

遮哂都救到

比狗好柒

一對逼搶就現形

等下半場阿叔出場

廢龍
比狗

比狗真係見底...

遲咗起身，踢成點

大家鬥傳失

又嚟角球旗

仲踢緊自己睇

宣明會換拿狗

拿卡又散步唔逼

過唔到半場

Lac有咩用

bellerin 而家連albrighton 都跑唔贏了

買soyancu返黎未

比狗真係有價好賣

拿狗唔比波saka

有世梅要佢做乜？

死都唔比SAKA

成班都無視野交波比saka

Saka兩球空哂拿卡都梅下梅下唔比